屈臣氏批鬥你班廢青坐車扮訓教唔讓座

睇唔明

誠哥

買左佢支野黎飲
咁就冇藉口話攰唔讓座呀
Marketing真係好有頭腦

個pr炒得

飲咖啡都唔飲你支閪水啦
仲有老奉讓架咩

條友唔知出面發生緊咩事

唔貼近網民話題

蓋青出手啦

係咪冇人讓座比佢嬲嬲豬番公司出PO

佢係個bb定係個師奶

個個扮瞓,唔通個個都扮瞓咩

屈臣氏要平息單野既話
唔該下次畫拎枝水淋落d放腳落對面既廢老

洗鬼扮訓咩 唔讓就唔讓

點解可以諗到個咁on9的idea

冇下次啦 個關公要搵定工

班PR唔洗做架 個個間公司在樓下

香港人

未必既 個Facebook都冇人睇既 可能特登用公子獻頭

撚有扮訓 擺明唔讓吹呀

屈臣氏係咪想抒執

個個讓座,唔通個個都讓座咩

公關災難
屈D人訓著既人係扮訓
主觀睇件事真係ON9
推9到搵人咩獲炒9埋佢啦

成個廣告不知所謂
兜咁撚大個圈去講支垃圾無防腐劑同人造色素呢d「衰野」
又要無啦啦撩是鬥非話人唔讓座
炒撚左個PR 佢啦 個腦裝屎

一定唔撚會買黎飲 屌你老母

又要打搞關公

ok以後唔買

沉睡中的主角怎會怕寂寞

罷買屈臣氏
all in 萬寧
最好百佳同fortress都唔去

推

誠哥不嬲好識玩marketing
一窩蜂去買誠哥嘅漏水樓
百佳減價貨貴過平時

咁佢啲水留番畀廢老飲

9唔撚搭8

屌你老母後面仲有位唔識去坐？
佢似串啲｢有需要人士｣弱智多啲

30分鐘lunch break，返黎開會，食飯都係半個鐘。

無錢學人生仔 抵佢企啦

同社會脫撚曬節 十成九傻鳩中坑

屈臣氏水最難飲

一樣

可以炒人了

Cap定圖 驚聽日個pr驚到賴屎del po
咁老細就睇唔到啦

有無人打定投訴信幫個PR搵新工

競爭對手又有機會抽水賺返筆

Sad but true

搭地鐵免費？

個pr 醒呀貫徹誠哥宗旨，香港人就是奴隸

大家都有比錢搭車，奉旨要讓座？

呢隻稿真係離晒罩
假設marketing度橋 可能short l咗啦
但之後比copywriter寫 又有designer做圖
寫字個個應該都意識到題材敏感
同埋proposed個idea 1999 成篇野講完都唔知佢嗡乜
唔知批鬥座同枝水都唔知有乜關系 痴撚咗線咁

然後咁大間corp
就算一條友lead都仲有其他teammate會見到
而且好大機會要比再大粒嘅人過目 睇下合唔合乎品牌形象同個tone先出得
就算approved左 上fb稿可能又另一個人上
佢係成個team都痴左線

你的快件已被炸毀

就當真係有人扮訓
我都睇唔明佢想講乜

係咪del咗po?

扮瞓呢啲「衰嘢」你係咪都見唔少？講下你所見所聞啦！

仲要叫人留言講呢d經歷，有冇腦

其實知佢噏乜鳩嘅 但係齋睇佢個poster真係表達唔撚到個意思
廣告部差到

以後禁止瞓覺

7點幾起身10點幾收工都冇資格坐

仲睇到

廢老：冇錯啊！依家啲打壞後生.....

你估支野係年輕人飲多啲，定甜奶飲多啲？
仲要叫班廢老講經歷出黎公審班顧客
以為好有共鳴，但完全冇笑點
炒得

師奶，打錯

仲要係fb做宣傳

究竟後生多，定癈老多？

啲嬲突然間急升

其實屈臣氏水同屈臣氏店好似唔係同一集團？

飲啖水就提到神
仲唔係毒品?

個post冇咗 ？

DEL左POST

有無ching backup

慢左

del左post

白鳩痴邏輯

都係和黃

條友已經驚到瀨屎

Marketing 係咪痴左線+1
我買屈臣氏運動飲品係咪即係對號入座，扮瞓平時唔讓座

運動飲品樽裝水個d點睇都係年輕人買多，Marketing出稿批鬥個客都有

以為del咗扮無嘢，樓上已經有巴打cap咗圖
搵工啦死廢老

枉你班人仲咁撐 李+X
仲攬住個地產霸權當寶

應該係大約想講佢支野冇扮野真材實料
根本on9當有趣
競爭對手應該用返張圖再改抽返佢水就岩

del左po

屈臣班老友記上哂道德高地，乘機屌鳩廢青

咁唯有要係訪客留言度留言啦

del左了

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

屈人寺名串你班度青, 但廢青表示情頭訓街都要撐李+X

抵唔抵死！

陰公 出左一陣就收皮

試過攰到訓左俾人拍醒，

但果個係終點站mtr姐姐，

話細佬到站啦，攰就番去食完飯好訓啦，

即眼濕濕

屈臣氏

咁快del既喂

留名

飲你枝既人係咩人 你揾廢老飲呀?

睇落都似膠層自己諗到呢d屎橋逼下面d細出
成條team要硬食成舊屎

記者朋友你地好

做咩向廢搞但頭

到底佢哋target customer係咩人？做運動嘅老人家？

係到寫班兩蚊廢老煩忙時間一車車咁阻住返工放工D巴絲打先啦
今次屈人屎你仲唔食撚屎?
POST 都鳩縮埋

屌你老母個閪
你老婆就扮訓
訓下都唔撚比？

都出咗10個鐘啦

港女pr返到屋企開公司account先知大能獲

罷幫襯屈臣氏

似廢老高層/pr多啲

Del左po

橙 放左工都要上司Facebook moon post

橋就廢老出
屎就PR食

一齊入佢新po轟炸佢

誠哥都有公關災難

個廣告明串你班返工廢青
睇下瞓咗嗰條友揸住個公事包
唔係咁都唔投訴下話

去佢本來個page 俾1星

咁快刪post

廢青正仆街

Del post

舊post嚟
呢個post耐過災難post㗎
不過留言都好

PR可能係d廢中

所見所聞呢？癈中管理層諗埋濕九野

屌你老母
以前不嬲唔飲佢地d水 淨係飲Bonaqua
依家更加永不錄用

以後邊個飲屈人寺水就批鬥佢咁精神都唔讓座，班妹下妹下攞住呢隻水都要被批鬥

扮瞓

on99番左成日工抖下都唔比

真絲打喎

仆街啲廢老為左可以等車排隊企前啲，有位坐，可以即刻健步如飛

無法瀏覽此頁面

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

好人好姐點解要delete post?

啲打工仔就日撚日返工放工行屍酒肉，行快啲都即刻無力想訓，究竟邊個需要多啲？

屌，我要扮瞓，關飲咩乜事
要扮幾精神都扮啦！

你枝撚屌野留畀d老野飲啦

不過咁撚多糖，班老野頂唔頂得順？

佢連呢個po都del埋

屌撚到佢del post
咁撚有道理del咩post呀

神級marketing

會唔會del晒啲post嫁

通常個 marketing/pr dept 一定係我話做，下面班靚唔可以駁咀果種女人做 dept head

delete post 呢 d marketing 大忌都做埋

之後會屌下面比鑊佢孭

不斷刪post

仲要連續兩個
神級management

連登仔一地玻璃心

如果繼續留落去係咪要del晒啲post

不接受任何意見

屈人氏pr

都唔關事 on9廣告

留名睇連登仔繼續留言 成個page del撚咗佢

似係 離地加唔識用delete comment功能
delete出事帖之餘 仲竟然delete一個請左有名嘅人幫手做嘅post 賠上另一個post嘅impression同落咗嘅ad
人哋日後點同你合作

飲過，支野好撚難飲

佢出枝水飲完唔洗坐就多人買啦

應該 del 埋個 page

廢青: 又唔係我中出你
大家都係比咁多錢搭車
做咩要讓你,想一定有位坐就搭小巴的士啦

comment 都唔剷得㗎，你一隻手都唔及成千上萬既 repost, 伍家謙果個係 disable 咗，click 條 link 仲入到

諗idea果個炒得
比呢個idea過既都炒得
完全冇腦，好心學下人地幸福醫藥
又抽到水又sell到野

#166 GlicoPretz • 5m

根據過住經驗 柒左就柒左既
刪post 只會引發雙登仔更加癲

幸福早排先奶完嘢自我審查刪 po

就講就del埋comment

無錯 根本救唔到
但而家成個post remove/hidden咁肉酸
剷一剷留言起碼可以叫做迎合下膠層個玻璃心先

個個post 都落comment 會點

今晚屈臣氏蒸餾水應該會比屈臣氏 sport drink 累撚死

佢del緊comment

留言都唔比

PR 又要OT

直頭不如執柒咗個page啦
個digital team/agency咁垃圾

del page

今晚佢應唔使瞓
dept head 應該呢個時候會講：我唔理，你同我攪番掂佢，如果唔係唔使旨意瞓覺，攪唔掂既，聽日唔使返工

Agency要ot 巧橙

抓戰連登仔咁話
刪post 刪comment

Del 得到咩，一個訓左仲有第二個，第二個之後有第三個，起碼要2-3個人招呼你班人，仲未計玩埋樽裝水甚至舖頭fb

其他 team 真係多得佢唔少

Disable comment function，但d人可去樽裝水/酒莊/屈人寺其他fb繼續玩

高速刪post

累人累物

題外話 支野好難飲

Show Blocked User - GlicoPretz

垃圾水學人抽水

咁鍾意玩批鬥呀嗱

點算好 樽裝水個邊未有動靜

聽日係到post link
集中去某個page

樓主俾心機follow
有人已經係伍家謙post嘅前一個post留言貼圖

全部都disable 左可以去百佳甚至兇澤fb 慢慢玩，超人太多brand，要玩可以玩到好盡

Marketing 可以提出退休了

但我眼訓

好撚柒，企錯道德高地

撇開佢得罪人唔講住
佢本身個slogan+成段copywriting都柒到唔敢睇多次
無衰野更爽
無扮訓更爽

唔理關公
本身個copywrite都唔知想up乜鳩

留低條link 自然有人做野

搵人介紹過第間關公公司俾佢

原fb post無咗

老屎忽玩fb係咁

逃走？

個pr個腦裝屎

有無人cap 到 回覆

係，最少睇多次先明

越比人批就越唔想讓

屌你老母想坐唔撚搭的士？

换走pr更爽

屈臣氏班人都唔係第一次咁撚on9

以前咪有個廣告話水一定要煲過先飲得 入面有細路話人無常識飲未煲過既溪水
叫人咪飲 重有個細路掉撚左個極似bonaqua既水樽
個陣已經覺得屈臣氏班pr係on9

有冇做mkt既巴打知依間公司既mkt係自己做定比agency做

肯定自己做啦

就係呢個撚屌廣告令我印象深刻 之後我一枝屈臣氏水都無買過

腦細自已寫架嘛，做細當然係要一字不漏咁照出

Marketing嘅阿頭肯定係班離曬地嘅廢中，兼唔聽班後生嘅意見，覺得自己食鹽多過佢地食米，自己一意孤行，炒撚曬班廢中啦

舊post見到 真係有呢個crossover?

有啲懷疑佢平時啲post相有無買版權

我以後唔買屈臣氏野飲

李勇

關公災難

垃圾

未煲過既西水？

不嬲買水只買Bonaqua

9唔搭8

死梗

九唔搭八，一九九九
乜撚野扮訓？係咪想食字？屌你老母柒撚到
乜撚野廣告黎，表達能力差到，仲要關公災難
執柒左佢啦

黑暗兵法

仲有，同你班marketing 廢老講，打機都唔撚讓座比你班死廢老呀，洗撚扮訓

炒撚左班markting 佢啦

關公真係忙

冇啦

蒸餾水係唔係同一子公司？

係我就聽日掉撚咗公司個水機

利申：屈臣氏蒸餾水長期訂戶

Fb古人大軍出動未？

個pr 9成廢老

做PR都愚撚過隻豬咁真係縮返入你老母隻閪到吸營養算啦

比連登仔講兩句就del post,冇撚用,呢個post有幾多人會買水飲都唔洗數啦

Ok以後唔買

Del post都冇用架啦

有班唔揀洗做嘅師奶同廢老，成撚日都係繁忙時間先搭車，老老實實唔讓俾佢都合理啦

執柒左佢啦

正Cap去d fans page度 佢del都冇柒用

連登仔平時又話咩支持不消費行動
出街自己帶水

駛撚驚呢班垃圾咩

一早就要屌你老母，邊撚個扮?要有床先叫訓覺?

自己唔買
叫埋公司轉第二間

你話飲完枝水唔洗座可以讓座都話有d關係
而家完全係格硬link埋一齊 兩樣野完全唔關事

屌，個post冇左，一定俾人屌撚到反皮

建議在地鐵閘機供應，每人飲幾啖
跟住所有座位拆鳩晒

「潛水怕屈機」咁
老野扮潮

呢個垃圾concept一定係廢老諗出黎

師奶就算數啦
始終人地都係拎正價坐車
但廢老

無左個post

琴晚del左

呢隻漫畫咁肉酸似係果班藍絲漫畫家畫

開左個新

(續) 屈臣氏批鬥你班廢青坐車扮訓教唔讓座

留名等睇比人屌到刪post+道歉

到底個pr點證明到啲人係扮瞓？
依家咁樣根本係誹謗全部後生仔
以後都唔買屈人寺水

留名睇人仆街

食屎狗

以後唔撚買

食屎啦in house狗

呢d關公災難好應該要搞大佢
轟炸到佢炒人道歉殺雞儆猴

刪左post

而家就del post呢件事道歉，不過唔打算就批鬥行為道歉喎

推到佢仆街

8個廢老正評

今次關公災難都算今年最無謂既一單

邊度有賣？

抵制啦